點睇賓尼迪斯教左皇馬25場被炒 幾時到盧比迪古

肥賓帶皇馬贏17場 和5場 輸3場
盧比迪古贏5場 和2場 輸5場

肥賓是無辜的

肥賓無唔無辜就唔知 呢個盧卡迪古已經得罪晒西班牙足總 想教返西甲都難

炒左咪有得教番國家隊囉

呢條撚頭都唔知咩料
個個爭住請
啲波柒到唔敢睇

抵啦唔請電加

肥賓係衰在對疤輸得太柒姐

等摩佬拎埋解約金先炒

印象中係咪4:0

西甲還西甲 西足總還西足總 2個組織黎

daddy咪一樣0:5

好近有邊個鍠教頭勝率唔過半

唔係咁易架

個年巴塞真係好勁，好多隊都輸到好難睇

你打盧比迪古落google 都揾唔到條友，淨係出diego lopez, cv都唔撚掂

仲想住有皇馬教 西班牙都唔教好似好勁

收皮啦歐聯八郎

一隊三連冠教到十幾場輸咗一年輸嘅場數，都算極品

都唔係嘅係𠴱時卡斯米路未上位肥賓鐘意用但佩狗唔比 結果打比唔出得米路就比人中出收埋皮

俾隊皇馬你教都教成咁
佢直接結束執教生涯算喇

班友想做鳩肥賓 先輸得咁難睇

重要破埋魯營不敗男呢個金漆招牌

果場係皇馬主場輸 唔計

依隊比返肥賓教fit晒
當年就係想拎巴利做骨幹先比c朗反

睇開D啦
其實唔係拍定屁股廢
而係上一手拖舟太勁

半季都未過就屌
雲爺爺高普咁多年無冠
咪又係德高望重